IVE基礎文憑如果唔讀sem3數學，可唔可以考公務員

各巴絲打可唔可以答到我

邊款公務員？我記得有d可以有d唔得

紀律部隊
海關，教護，黑警等

咁你考到未？
其實係得唔得？